冇拍緊拖，但等緊一個人？

即係點解？ 咁嗰個人算唔算呀available？

即是，所以。明未

拍緊？但佢地冇一齊到喎

對住你唔available

死心吧

佢暗戀條友，但又無名無份
唔夠吸引佢，佢唔想你等佢

換佢話講，佢都做緊你個位 明未？

講得好啱，明白晒，即係唔使嘥心機追佢啦

追唔追唔係我話事

自己做野自己做決定

唔好連追唔追個女仔都要問人啦

有緣既而家唔一齊,第日都會一齊
無緣既你追極都唔會要你

考驗你嘅毅力呀

怕做第三者啫， 不過佢個心已經喺第二個人到